{
  "checksum": "91454ea31d24dbe5278566b4295763fd", 
  "date": "2015-03-26", 
  "language": "por", 
  "media_urls": [
    "http://av.voanews.com/clips/VPO/2015/03/26/20150326-170000-VPO-program.mp3", 
    "http://mirror.widelanguageindex.org/por/por-91454ea31d24dbe5278566b4295763fd.mp3"
  ], 
  "source_name": "Emiss\u00e3o Vespertina - Voz da Am\u00e9rica", 
  "source_url": "http://www.voaportugues.com/audio/2676785.html", 
  "title": "Emiss\u00e3o Vespertina Qui - mar\u00e7o 26, 2015"
}