{
  "checksum": "349500f34ed50b7afd5c3bcf0fd2dcba", 
  "date": "2015-04-02", 
  "language": "por", 
  "media_urls": [
    "http://av.voanews.com/clips/VPO/2015/04/02/20150402-170000-VPO-program.mp3", 
    "http://mirror.widelanguageindex.org/por/por-349500f34ed50b7afd5c3bcf0fd2dcba.mp3"
  ], 
  "source_name": "Emiss\u00e3o Vespertina - Voz da Am\u00e9rica", 
  "source_url": "http://www.voaportugues.com/audio/2686203.html", 
  "title": "Emiss\u00e3o Vespertina Qui - abril 02, 2015"
}