{
  "checksum": "ac4746b71e5074c629a4a6b94fc139f4", 
  "date": "2015-03-30", 
  "language": "por", 
  "media_urls": [
    "http://av.voanews.com/clips/VPO/2015/03/30/20150330-170000-VPO-program.mp3", 
    "http://mirror.widelanguageindex.org/por/por-ac4746b71e5074c629a4a6b94fc139f4.mp3"
  ], 
  "source_name": "Emiss\u00e3o Vespertina - Voz da Am\u00e9rica", 
  "source_url": "http://www.voaportugues.com/audio/2681191.html", 
  "title": "Emiss\u00e3o Vespertina Seg - mar\u00e7o 30, 2015"
}